全球危機 - 口罩荒 : 香港市民口罩夠唔夠頂一個月？

全球都奶野， 泰國台灣限制口罩出口。 連挪威口罩都俾支那人掃哂， 日本自己都危危乎。
除非外國疫情好快控制住，如果唔係應該唔會有幾多口罩輸出到俾香港。

所以普通市民，我諗大家採購埋d 儲貨之後，各國之後都未必有貨輸出到。

若果香港疫情一個月兩個月控制唔到， 市民又冇辦法買到口罩，應該有唔少人會放棄口罩到時交叉感染恐怕會黎多獲大爆發。

封關真係刻不容緩，如果一兩個月控制唔到， 恐怕真係要全港停工匿係屋企

根本公司無貨就咪叫人返工

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

re-post:

你仲未計復課

你諗吓，全港成百萬中小學生，
有學生可能而家喺大陸（拜年），或者喺停課期間由大陸返嚟，
有機會係病毒傳播者

當成百萬學生都要口罩，仲可能每日用兩個

一星期五日，我當你每學生每日只係用一個，
都已經一星期用五百萬個口罩

你供唔供應得到咁多先？

如果短期控制唔到， 真係會無限期停學停工先搞得掂

今日落街見學生返去補課都無罩

係補習學校同dse先想復課

根本無可能復到

之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

唔夠用都正常

一個月後會發生咩事

補習同補課學生無罩仲想考dse同真爆發有咩分別

成家加埋 真係1個月貨仔

之後其實都冇可能會撲到貨
你撲到隔離陳師奶都唔會撲到
10 個人得1個有罩係冇用
如果控制唔到， 過多一個月咩情況真係唔敢想像

準備賣$1000盒先
留返D貨

1千蚊盒依家已經可以啦 如果你靚牌子貨